727嗰日千祈唔好亂咁勇武

我知我係p 牌仔 但係呢樣野我點都要講

大家勇武之前請諗一諗自己嘅目的係啲咩

我哋最終嘅目的係五大訴求同埋雙普選

我哋今次入去只要係為咗係唔好俾啲鄉黑阻住圍村入邊嘅人出嚟發夢

記住我哋嘅目標唔係復仇 （復仇清算呢啲野可以等我哋贏咗呢場仗之後再慢慢做）

同埋而家難得政府同警隊自己割蓆，我哋應該將個矛頭指返去警隊嗰邊

如果警隊嘅制度冇失效嘅話，元朗嘅廝殺列車根本冇可能發生

謹記，如果今次我哋做得太過勇武，我哋好容易會失去淺黃個班人嘅支持，亦都會俾政府有一個喘息嘅空間。

所以唔好因為一時的怒火而忘記我哋嘅目的 ：雙普選

所以希望前線嘅手足勇武之前要諗一諗點解要勇武，唔好為咗勇武而勇武。

不分化，不割蓆

同埋小心鄕黑搧風點火，栽贓嫁禍

自推

推

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

Push

前線唔係on9

暫時未見過勇武 ‘亂‘喎

搞佢條村不如搞佢地d酒吧竹館

不傷及無辜

唔入村唔入村唔入村
敵不動我不動

我只係想提醒返前線嘅兄弟 依家民意喺我哋呢邊，我唔想因為一個失誤而一鋪清袋

比你搞到又點？黑社會會無晒？勇武派作用唔係反黑握場。聽日目標係警黑合作。勇武派聽日更重要作用係勇武制止衝村行為。林奠連黑社會都用到，唔會連擺幾隻鬼入去特登衝村搞事都做唔出嘛？

齊上齊落 唔好落單

不入村，已經越黎越多人跳船，只需要靜觀其變，唔好節多生支，等多日，728都仲有遊行，你點勇都得。

push

幫頂